2018年係咪香港樂壇翻身嘅一年?

但願唔係迴光返照

高質嘅歌手今年出晒碟，唔知下年點

因為有我

新晉黎講你都算唔錯嘅

都算新嘅 不過已經出第二隻碟

eason

eason可能2020先出碟，仲要國語碟